六月九日遊行完 之後點?

係咪應該圍到政府撤逃犯條例先散?
定行完就走?
去圍禮賓府好啲?
逃犯條例就算完咗 重有國歌法 重有填人工島 下次再遊行?

胡椒噴霧
橡膠子彈
催淚彈
水砲車
全部ready啦

行完之後咪返屋企
睇新聞等通過囉
仲想做咩？

聽日記得翻工啦

翻工

啫係行完 就等歐盟美國打救?

打機見到通常最後個關係要起遊戲反派既大本營留守

話之你起到唱歌訓覺玩手機點都好繼續留起到。

要返工返學個d 第二朝返去先，放工放學再返黎

唔洗個d 就繼續留守， 互相接力

一日唔撤一日都係咁

靜坐又好做其他野也好

通常打機呢種情況自己人都會有color code 或者其他dress code, 可以視覺上同感覺上團結到自己人。 未黎個d 都知點樣contribute

目標唔係話個人起度靜坐就可以少一票通過票， 已係係要用黎同有票既人施壓， 同埋用黎俾外媒幫手開辟輿論戰場

講多次全部都係打機睇返黎， 唔係講緊現實d 咩